想配返副眼鏡，請問有無黃店推介

成700幾度近視，無散光
副眼鏡用左4, 5年
眼鏡片花晒 要買過副了，平平地就ok
請問有無黃店推介

直接 OWNSDAY

OWNDAYS 先啱

裝和你pay再search"眼鏡"
大撚把啦邊間近咪去邊間囉

係otto optic配過都ok

新黑

荃灣南豐康明視力
學生手足比人整爛眼鏡佢免費送

謝謝各位推介

今個星期六，日去睇下先

遠近對我黎講係其次
最緊要係黃店同口碑好
事關我之前幫襯過間黑店

Otto optic +1 ，利申戴緊

總之唔好去二町目眼鏡, 度數唔準態度又差

係咪二町目?